有無人從來唔戴Cap帽？

我個臉型戴咗會好白痴 我自己都接受唔到
所以一頂cap帽都冇 好慘

點解冇cap帽會好慘

我係戴唔到冷帽

眼鏡同帽都戴唔到
趁冇熟人去旅遊果時戴，連自己都頂唔順

有無諗過你唔帶都係咁款

應該唔關面型事既

你都幾辛苦, 著咩都要諗其他人感受

以前都覺,但人愈大愈覺得自己舒服就好
你唔係浮誇根本無人會睇你在意你..巴打唔洗諗太多

樓主都話自己都接受唔到 關人地意見咩事 樓上班人做乜鳩

頭太大